我女朋友話要做白虎，但係⋯（2）

女朋友琴日上完連登
知道咗眾巴打對佢既閪毛產生左濃厚興趣
佢話而家唔整福袋，轉為實行大贈送
佢叫我同大家講
第一個留名及正評既巴打可以獲得由30條閪毛編織既手繩
其後99位可以各獲得一條閪毛
順豐快遞 免郵費
..............
我真係無言
點解女人可以一次比一次天馬行空
點解可以為左自己啲閪毛咁興起
仲要開心share比其他人
正評：正呀喂我要
負皮：巴打你都係留返自己做福袋啦

第一個 不過唔洗比我
巴打留返自己用

我要佢原味低褲就夠
最好上面有白帶

正式介紹 肥絲大隻隻狗連尼狗

請巴打pm我 留低地址

巴打咁重口味

正皮係比你個搞撚笑既女友

我會奶乾淨佢唔晒野

30條閪毛點夠整手繩阿...
全撚部鋼線黎？

幼少少都應該岩岩好夠

留名

係咪玩到無野好玩